[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

1. 盡量準時，兩點維園見！
2. 唔好諗住插隊，點都要迫爆咗維園先
3. 當維園、成個銅鑼灣同天后都迫爆嘅時候，大會就會叫人去金鐘方向「疏散」，一齊行過去中環（你懂的！）

至於帶唔帶gear，帶定係身冇問題，但黑衫係必須！！！！

818 2PM 維園見

香港：緊急狀態
Hong Kong: The Clock is Ticking
YouTube channel: We HK No China Extradition

818 2PM 維園見

pishhhhhhhhh

繼續推！！！！

推推

推

我有另一個諗法
當老一輩/唔玩lihkg嘅人
個個都直接去維園
而我哋呢啲行得走得衝得嘅人
不如喺銅鑼灣同天后打後兩個站行過去
達至塞爆藍色線效果

聽日見

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

啱呀

push

再推

可以架，最緊要和理非地做到塞爆銅鑼灣同天后！

818 2PM 聽日維園見！

推返你

Push

818 維園見

最緊要多啲人知

精而簡 幫推

幫推

再推下

818

我想問懶音是咪故意㗎

建議早d到，最理想2-3點塞爆維園+附近地鐵站馬路就可以開始”疏散”
等遲黎既手足唔洗塞係地鐵站咁耐

Tui

推推推

我會早到！！！

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

1點野餐等

唔好插隊呀大家！

唔好再圍警署啦

點都要入到維園之後先去期他地方

百萬香港人塞爆維園！

tui

818 差你一個

Tui ah

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

少你一個會差好遠！！

無論如何要入到維園一次

聽講話支那閪大舉出擊，正呀，最怕你唔來

PUSH

聽日兩點見

818
818
818

至撚正確嘅post

屌，遊行就遊行啦，你同警犬玩程序玩語義? 警犬會跟咩? 人治左好能耐，警犬話你犯法就犯法

要見到你地每一個！

咁都好屌？ 聽日見

818維園見

一人至少帶多一兩個出黎啦
淺黃中立都夾佢出黎啦

關於818 嘅陰謀

721 818

818 2PM 聽日維園見！
少你一個會差好遠！！

有個提議 聽日大家帶遮 咁我地每人就可可以吧多啲位 就快啲逼到出去 逆流成河

大家點睇 認同幫手推!! 和理非們靠你地啦

gongfook heunggong ah!!!!

2點維園見

同意！

818 2PM 聽日維園見！
少你一個會差好遠！！

多口pm問下身邊嘅朋友聽日有咩做呀，reinforce 下呀，行多步呀

818維園見！

和理非人勇武人一起加油，推

五大訴求，缺一不可！

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

盡量準時

聽日兩點入維園！

pish

聽日銅鑼灣，灣仔無車搭返屋企，要行到金鐘/中環先有車搭

係 大部分人都係咁嗌..

中共會製造暴亂，找藉口出兵，保留實力，和平散去。

明天見

heung gong yen dou si gin la! lau shui sik suk bao wai yeun

721 811

借個位

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩各位foward出去. 如果文宣組想用呢張圖再改亦歡迎.

明天見

818 2PM 聽日維園不見不散！

今天早點睡，明天兩點見

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

光復香港 時代革命

818 We assemble!

香港人加油

置頂 維園見

Gogogo

【置頂】【818兩點維園全攻略】

好撚型

【置頂】【818兩點維園全攻略】

+1.91 µN💗🤫

P

推！

818 wai yuen gin

互推la 巴打

［緊急］點解冇人講聽日集會嘅玩法

維園見 推撚爆佢

推！！！最緊要多d人知！！！

818 2PM 聽日維園不見不散！

後join 係咪應該北角落車，行過去？

樓主咁有心機幫你推
仲有以下呢D

仲諗緊聽日點解唔勇武嘅同我入曬嚟 (2030正評； 6０負評)

唔關勇唔勇武 818全部都要帶裝自保 狗一定好大機會清場 (1560正評； 6０負評)

岑敖暉：818 一定一定一定要full gear (910正評； 60負評)

講定先，聽日遊行完最好立即散水 (5400正評； 190負評)

全力支持，希望今次可以和理非一次
睇下政府仲會講乜

維園見

最緊要入維園

818 維園見
818 維園見
818 維園見

都係優先去左維園果邊先

推唔撚到啊 P牌仔

手動正皮

818 兩點 維園 準時

Tui
818

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

坐爆維園

一定要出黎
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Ting tut wai Yuen gin

好，點都會塞入維園！！

流你老母水，我就坐低唔撚郁㗎喇

我無嘢講

tmw

1.帶大遮
2.隨時坐低!!!!!!

guongfook heunggong
seedoi gaakming

手動傳
民陣見記者講咗關於聽日安排。 集會係2pm開始，但係用 流水式。 即係 所有人一入維園，跟手就喺高士威道出口走人，由議員帶頭。警方已經同民陣講明迫爆維園之後就會封閉高士威道一帶讓人流離開 。 一定要夠人多嘗試進入維園才可以迫爆 天后及銅鑼灣 地鐵站，令到佢封站， 離開嘅人才有足夠理由行去其地鐵站疏散，繼而順理成章逼爆香港， 喺路面前行去對下一個地鐵站疏散。
唔好諗住企喺 灣仔 銅鑼灣 一帶等插隊，因為咁變咗唔夠人逼爆維園，令到地鐵站冇足夠條件封閉。 銅鑼灣站唔封閉，離開嘅人就冇藉口繼續向前行。
梁家傑已經解釋咗， 集會有不反對通知書，當然係合法。而前往參加集會嘅時候喺街上唔會構成犯法，離開亦同樣唔會構成犯法。
聽日如果因為怕事而唔逼爆香港嘅話，我諗以後香港都唔使旨意 再批出遊行不反對通知書！
呼籲所有 69及616 遊行過嘅人必須再出嚟，仲要帶同其他人出嚟！ 要為呢兩個多月一件接一件嘅不公義事件發聲討回公道！ 唔好忘記721元朗警黑勾結、唔好忘記畀黑警用過度暴力打傷嘅示威者、唔好忘記畀人打盲眼嘅女仔，到而家警方都唔肯承認係由布袋彈造成、 仲有警察默許嘅北角及荃灣街頭暴力！！
不要自我噤聲，團結才是力量！ 今次運動輸咗，可能永遠都唔會再有機會！

Push
818見

Ting yat leung dim wai yuen geen.

聽日維園見！

屌 推呀 818

推。

維園見！！！！

推呀推呀推呀推呀推

今次一定去維園,唔插隊

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

識做啦？

人生置頂

【置頂】【818兩點維園全攻略】

818 818 818

818 我會到

乖乖入維園

聽日見！

TUI

818！

818和平
823人鏈

818見一見

聽日我要7點先去到，會唔會太遲

818 到時見

最緊要人到！！
二百萬人果次7點未散到！

818,維園見

Tui!

推 818

818 0200pm

有咁耐留咁耐

Gwong fuk heung gong,
Si doi gaak ming.

#Ting yat Wai Yuen gin
#Heung gong yun Ga Yau!

tui lun bao kui

好呀 你依家自貼先啦 敢做敢認

8.18

五大訴求

準時到

推呀

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

818 維園見
五大訴求 缺一不可

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

衰豬唔準打尖插隊 真係要入維園ok？

大家818見！

聽日2點維園見

咁都無200000個簽名？

Pish

Pusjhhhhh

Tui ahhhhh

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

818 係和理非主場，冇下場係大家一致既共識！記住

今日 維園 2點見

我冇野講

818 2PM 維園不見不散！

818 叫曬屋企人去

推, 818 818

818帶多個尿袋

一定要gear跟身
汝欲和平
必先備戰

搭mtr既話要係cwb定天后入維園?

帶定做個保險！

要差唔多六點先到到應該點

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

你早／準時的話就先cwb

暫時照去維園先
上次200萬+1人維園6點都仲有人行
有d人會集住會等你
最緊要人到

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Chinazi

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

721
85
811
818

推到核爆

不見不散

818 2pm維園見 不撤不散！

818見

兩點維國

兩點維園

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

推
同埋唔好捉鬼唔該
膠化晒

一定要和理非

聽 日 見

到時見

push ahhhhh

聽日放 5 點 等埋我

一定等！

818 維園見 香港人加油

聽日見!!!!

一陣見

再推呀仆街

明天一定一定要冷靜，小心有搗亂分子煽動，製造混亂。要同佢地保持距離，用手機影佢地。有劇本指Ｄ鬼可能會攻擊集會人士，亦有可能火燒大量前線警察，令民意逆轉，上面就有合理原因用非解放軍的方法強力鎮壓，結束這次社運。

Source:
(無得fact check，但值得信住先)

９／９美國國會就開會，大家明天要忍住同執生呀!

Be water, be calm and be smart !!!!!

全日和理非

其實講起水，我好怕會出水炮車

我地合法和平集會，佢用水炮車就仆硬街

大家都要睇到

818維園見

入完維園
灣仔走 mtr搭返去銅記入再入維園

Repeat 得唔得？

無限looppppp！

3點先放工 可以點加入

暴雨打 暴風吹
與你共進退

舊記憶 歷史中
會有着證據

818

和理非：和你飛

only one way，去維園
6點先去既巴打都有
放心

818 2PM

明天入完維園
灣仔走 mtr搭返去銅鑼灣再入維園

然後Repeat 得唔得？

準時入維園

當然可以！！！

大家聽日維園見

拒絕所有分化手段 ！！

行動守則變成譴責割席篤灰勇武派的無形之手

[818] 有個諗法 既然係流水集會

明天入完維園
灣仔走 mtr搭返去銅鑼灣再入維園

然後Repeat

咁你瞓覺未啊？
我臨瞓前都推一下

推到2點！

Ting Yat 2 Dim Wai Yuen Kin!!

818 2PM 維園不見不散！！

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

hak sik saam ah!!!!

置頂呀

借位

律師朋友眼見呢排奸狗出新招，雖然講左一萬次，都仲遇到好多傻豬豬，所以整合左以下幾點比發夢人士睇，唔好再做傻豬豬，求下你地真係背左佢。

【發夢王大歷險須知】

監控鏡頭、扮夢遊人、插竹嫁禍，入到鬼屋除衫搜身，餵飲廁所水，虐打到骨折，無證實？你唔信佢哋做得出？

迫你解鎖，呃你簽嘢，唔講你喺邊區，唔畀打電話，無褲袋屈你藏毒，收電腦屈你CP，無手令呃屋企人開門，原告變被告，聽唔少啦！保護自己，保護他人。

（律師想提提大家）
【發夢王大歷險須知】

幫推！

818 2PM 維園不見不散！

推推推推

推啊

等陣見！

不見不散！

818 2PM 維園不見不散！
推呀

有好多人推 鬼post 同 思考去向post

一係維園流水無限loop
一你完左番屋企
聽日和理非

818 2PM 維園不見不散！

推正POST呀

有好多P牌推 鬼post 同 思考去向post

All black

818 2PM 維園不見不散！

推正POST呀

有好多P牌推 鬼post 同 思考去向post 轉移射線
要傾聽日be water 之後傾

818 2PM 維園不見不散！

推正POST呀

有好多P牌推 鬼post 同 思考去向post 轉移射線
運動過左咁多日, 要傾聽日be water 之後傾
我同你傾通宵

be water!

818維園見

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

818 2PM 維園不見不散！

推正POST呀

有好多P牌推 鬼post 同 思考去向post 轉移視線
運動過左咁多日, 要傾聽日be water 之後傾
我同你傾通宵

好清晰！正評

勇唔勇武好?

其實60926好平

818 2PM 維園不見不散！

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

GFHK

[url][/url]

聽日818維園見!!

黑衫呀

置頂 請準時2點到啊

818 2pm

818 see you tmr

要見到你地每一位

818 1400

入維園 入維園
不主動捉鬼

推一下先

重要嘢要力推

咁當然
但如果黑社會斬人呢
有時唔到我哋揀
警察拉我哋唔拉佢哋

推啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

818 維園見

PISH

點都要迫爆咗維園先

818

721
811

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

今日! 坐爆港島!

維園見！

置頂

一陣見！

818塞爆維園

大家加油，小弟發燒嚟唔到

準時維園等！

提埋身邊嘅朋友

2PM 維園

起身準備出門口喇！

食飽好出發！
準時！

準備落大雨

帶遮呀

風雨不改 記得拎遮

818 2PM 維園見
風雨不改 記得拎遮

準備落狗屎，記得帶遮

我行到金鐘一定會唔記得拎番維園既空氣走 會再排隊入去
直到集會完結

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

黎緊會好大雨

出黎啦香港人

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

人手頂

tui bao kui

721

人呢？

818
811
721

落唔到好耐雨架咋

2PM見!!!

Be Water Be Humble

721 811 818

等陣見

實測：地鐵金鐘站開始上唔到車

Up

金鐘開始多黑衫喇！等緊你地！

Tui!!!!🙌🙌🙌

今日不遲到！
今日不打尖！
今日要入維園！
今日放工嘅照嚟！

818 2PM 維園不見不散！
風雨不改 記得拎遮

818 2PM 維園見[green][/green]

818 2PM 維園維園維園

一齊迫爆維園！